梁振英: 泛民若不總辭, 就是自相矛盾, 食相難看

唉....

梁振英
2小時 ·

泛民和抗爭派就是否總辭掀起爭論，我認為道理在抗爭派，因為泛民自相矛盾，一方面否定特區政府押後選舉和大大常委會的決定，同時又要返回立法會「繼續履行職責」，食相實在難看。泛民自詡原則性強，今次無法自圓其說。

松泰亦出聲

燒生話敵人反對就要支持

而家都唔講太多意見.... 只希望最後決定係齊上齊落, 唔好比人成功分化.

醒下啦，唔通梁振英叫你飲多啲水你就唔飲咩驚中計咩，佢呢一年做嘅就係用佢把口叫你做岩嘅野等你唔敢做呀

屍歪每日留意「反中」毒果丶使用美國的社交平台，以證實自己的存在，食相難睇

佢其實好聰明

英國佬無睇錯佢 (90年代已經話梁振英有大將之風)

醒啦，如果梁振英同建制議員唱雙簧，噉你就乜都唔洗做架啦
宜家係咪噉樂於畀佢地玩弄喺手入面呀，葉劉叫你留，梁振英叫你走，如果你咩都按對方叫嘅行相反，噉你一世都畀佢地控制住啦，佢班閪人講咩洗咩理呀

為左撐泛民 有生之年見到你share熱狗黎幫泛民說項
早幾日燒山就變左熱狗
一日唔死 香港都有新野睇

【突發】李慧琼：議員不要盲目杯葛議會 葉劉淑儀：歡迎民主派議員重回議會

唉

港獨之父

我話唔係好多次, 但仲有人唔信

我係泛民議員助理, 會係初選時出呢個post?

港獨之父
唔跟風向

689港獨之父你當講笑架？

689最強角色技之一 就係針住泛民本土黎玩分化

依條友出d post長期係幫泛民講野咁濟
只不過係無通街都係處咁做得咁核突

曾國衞：籲全體議員重回議會 人大就是民意

唉

泛民助理會好似我咁, 叫人轟炸教協?

唔駛同啲無賴講道理，我就唔支持集體請辭。

朱凱迪：支持集體杯葛「臨立會」

少罵大幫忙者 問心 你邊次唔係出d post撐泛民啊
邊一次唔係企係泛民個邊咁濟
凡係重要決策位 就係企泛民個邊 係依度出post帶風向
就當你唔係泛民助理 你都係個d訓唔醒既黃粉

譚惠珠: 反對派會找到返回議會的理由 譚耀宗: 相信民主派不會總辭，勸喻民主派重新做人

唉

又打飛機

梁振英無打飛機
講野每一句都度過

689係睇穿左泛民班仆街唔想辭
依家打定毒針
如果地真係唔辭
之後一年就可以日日針住對佢地黎打

一定會
而家睇怕唯有公投/民調, 交俾香港人決定 (但公投要洗好多錢, 所以夕數係做民調)

食相嚟講 香港境內 好難有人比689食相更難睇 just saying

老實講，話中共委任就唔好跟，其實依家香港飲嘅水都係中共東江水，係唔係寧願死一滴都唔飲？班人反泛民反上腦，無一個講到總辭咗之後可以點加速，只係話無認受性，同屌7泛民出賣過。
就算總辭，又換唔到本土上陣換班，辭來做乜？再者議會無用，議員身份都仲有利用價值，話晒泛狗都有幫過手跟進被捕人士，如果無埋議員，你係狗屋俾人打死咗都無人跟。
成班人只係識損人不利己，仲講到自己大條道理。
最後係，係政府身上可以拎得返幾多米幾多，唔係都係推落大白象工程，對你班分化撚來講，一定覺得益強國人好過益泛狗啦？

你班分化撚快D屌我泛狗打手啦~

樓主係泛民洗白專員
之前 譚惠珠 譚耀宗 李慧瓊 政府高官
全部都叫泛民留任
你唔撚講？

理性分析 去留利弊
不要漫罵

又比建議, 手足

港獨英恨鐵不成鋼

689都講咗。更加唔應該總辭

你除咗開post幫泛民洗白
幾時有過個人意見？

你想講敵人擁護嘅 就要反對？
想借689過橋 幫泛民洗白？
仲無恥到quote鄭蟲態？

一張圖就收你皮啦

好勤力wo
又出post

agree

泛民最後應該會為錢留低

冇錯

加速師最後召集

敵人反對就要支持 反對總辭

689今次有講錯咩?
又唔見樓主post袁弓出黎

根本對家目的只係分化...連登仔又中計

朱凱迪：支持集體杯葛「臨立會」

連登泛民首席洗白專員aka權威教教徒
無人格毒男肯用自己文字回應未？

上年9月台灣執政黨民進黨 有親自接見朱凱迪

朱凱迪亦都係上屆票王
夠唔夠民意授權？夠唔夠權威？quote唔quote?

你咁講郭榮鏗見過美國副總統添

著名五毛你有咩意見

係呀係呀

精彩，爲咗撐泛民竟然quote熱狗

無跟主旋律

佢講咩關我咩事

唔好幫佢推post

成日懶㩒

無人格的毒男 諗咗成個晏就 終於諗到點覆啦

飯民請著你呢啲打手真係失敗，不如請我啦，包保做得好過你，不過要高過你人工25%，話晒我都有正常智力，冇理由會同個弱智既同人工

我其實無覆

喂你班飯民幾時變到認同熱狗

辛苦你啦 終於諗到點開post

廢老由撐蘋果左膠變抗爭派

大技：quote熱狗

樓主收皮la
成日係到愚民
又話solomon點講
又話689點講

袁弓呢 朱凱迪呢
建制a隊點樣叫佢地留任又唔講
一比人diu就話分化
扮哂中立 實質就販民死忠

我係唔會停止diu7你呢d關鍵時刻賣港既人

要撐唔委任得
比理據
唔係係到愚弄民意

記住不推文啊

燒山話你老母做雞做到生愛滋先養到你咁大添

「唔好比人成功分化」呢句真係好un耳

梗係啦
你淨係識quote權威
一味開po幫泛民洗白
從來未見過你參與討論

對家係兩邊做哂野
辭就保皇串議員聽話肯跪
唔辭就689松泰串冇骨氣

今次唔應該太揣測對方想點嚟決定

利申聽完老燒新個段覺得總辭可行

收皮啦，柒左就話唔好分化

你開少啲幫泛民洗白嘅post
咪冇咁多所謂嘅''分化''囉

泛民打手及盲粉名單

打手名單:
通街都係處、原由柏実、無人格的毒男、六個字的名字

盲粉:
UST南亞仔、五文字、Cecilliabb蘇麗珊、Franklampard_BB、date0、警嫂流動水炮車

低級打手:
救世港豬

救世港豬宜家撐杯葛喎

泛民三十幾黎
害到香港人雞毛鴨血

仲好意思開post幫泛民洗白？
你良心過唔過意得去？

竟然

三十幾年嚟*

睇得出你唔知點好

我尊重你意見

樓主又比人屌到笠水棄post

你咪又係想以敵人反對我支持咁叫人唔好逼泛民總辭

對支共嚟講佢點都贏
你唔quit又阻唔到佢，quit咗佢仲耳根清淨

食飽飯上連登撚下弱智仔，有乜唔知點好？

梁振英話唔辭就自相矛盾
譚惠珠叫泛民重返議會唔好拖後腿政府後腿

聽邊個好呀？
唔通 in burn hill we trust?

樓主話聽solomon最好

仆街飯民係咪唔夠錢出糧比佢

敵人贊成我必需反對。
不必總辭了，振英認證了！

請睇下半部分 反對總辭

食相難看

嗱，無人格，我特登cap俾你睇嘅

的自己思考多啲，成日quote契爺係冇意思㗎

無人駁我，佢哋有佢哋繼續互屌，真係上連登，勿認真。

水炮車好似無乜問題

你高估咗樓主既智商，佢只係一個泛粉

泛民好失禮你咩？

唔認主人都有既

其實如果民情係極憤怒,好似上年8月咁,或者好似白俄咁選舉完被踢爆嚴重舞弊,我會支持,因為可以製造一個危機出黎
但係而家搞真係wfc,辭完市民屌政府兩句就算,好似當年dq咁

小心pr狗扮兩邊 帶起漫罵
請理性分析去留 利弊

著名熱狗賤種李商隱晦屌鳩人係泛民助理返去奶cctai同國師屎眼啦

咁珠姐呢？

who

港父又中

咁應該聽佢講，等佢自己同中央解釋囉

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

其實總辭唔會仲難搞咩對中共？

搞補選 推遲一年變on99

任命 又變加速大法

屌 比人睇死到咁

689有時睇得幾通透㗎

你見民賤聯話要挽留泛民延任
就知要點做啦

敵人反對乜乜乜 鳩up啫

自己有獨立思考啦

支持總辭

秒生性啦無人格巴打

為左十皮人工同熱狗同一陣線，泛民終於學識不分化

睇佢pin既#5已經知佢hang左機

我都唔係認同熱狗泰說話, 我係諗住羅佢句野出黎俾大家笑下. (TWITTER評論都係屌佢)
俾佢屈到我借呢句撐泛民

家陣總辭只有更危，我睇唔到有咩機~

辭唔辭都好
最緊要有後續

好多人已經提出過幾樣可以做既野 唔係就咁裸辭

第一 係總辭前講條件 因為而家係支共想你留低丫麻 咁就應該爭取交換條件 有人提過收回DQ 調查警暴 或者五大訴求等等 （泛民提都冇人提出過要爭取咩）

第二 總辭後 最多人講既係去組織流亡議會 事實上而家身處異鄉既唔同人都做緊好多國際性既野 而又係有實際成績 好似羅貫聰佢地

梁手足

話咗係手足
佢唔少都係講真心話
好彩班藍絲真係盲

第一 東江水係俾錢買嘅

第二 留任等如接受委任代替選舉
同埋泛民留任可以有咩作為？

第三 仲有區議員可以跟進被捕人士

危what?

國安法都可以繞過立法會啦，醒下好嗎

其實總辭冇可能講條件,你想走佢無任歡迎
反而將來你要留佢先同你講條件,e.g. 不准拉布,宣誓效忠國安法,etc.

第一真係可以試下做，不過中共啋你嘅可能性真係近乎0。

第二其實唔洗辭都可以，泛民遲早都會被淘汰，只係家陣利用埋佢剩餘價值。

泛民 從來不會跟錢割席 / 分化

我印象中其實好大分別
嚴格來講立會議員係相對大權好多
係真係可以大大聲屌政府部門
區議員你當佢係保長就ok

樓主飯民議助嚟
飯民選唔到佢冇工開
師兄體諒下

老老實實，番入去議會真正可以做到乜？當國歌法都擋唔到，你叫香港人點信你可以做到嘢？

如果你話入去搏DQ，令到個議會更加核凸。咁我都覺得可以傾吓。但係泛民嘅Track record，算鳩數啦。

第一，你係“局”俾錢買
第二，咁又點？食住佢來打佢唔得？你打住份工出住佢糧唔可以拖你老細落水？
第三，區議會議員身份同立法會身份去两個層次，同埋現任區議員有幾多有法律資格？

原來齊上齊落意思係多數跟隨少數

講咗，危在無立法會議員支援抗爭。

廢老CY 你誤會了

泛民 從來只有一個原則：「議席」

為「議席」可以入 中聯辦
為「議席」可以長年抹黑Yukman
為「議席」可以 棄權缺席 甚至支持政府 去表忠
為「議席」可以搞泛民初選去DQ潛在對手

為「議席」接受 臨立會 / 延任一年 有乜出奇

what a joke🤣

權威教教徒quote野quote出禍來
你quote親都權威
又唔用自己既文字參與討論
剩係識開泛民洗白post
點知你想點？

延長一年立法會係不合法
而且冇民意授權
泛民如果留任
到時又係嗌下口號 然後俾人抬走

屌你老味啦無人格屎忽鬼

兩難，咁相對地振英討厭啲，我反對689多啲

民意授權係重要，如果可以投多次票關於總辭，其實係可取嘅做法。
泛民嘅剩餘價值不在議會內，得返個身份，但用來支援抗爭總好過無，還掂泛民遲早都被淘汰。

我都同意搞民調or投票

係囉，嘈乜，投票啦，米俾分化撚成功分化。

永續抗爭 vs 攬炒

的確無對與錯，睇你揀邊一邊嘅姐

攬炒係策略，炒都要對家扣血。總辭真係扣唔到對家血，如果辭咗美國講到明會加大壓力，我即刻開10個post請泛狗走。

對家望你地走清，到時咩野卜街野都可以極速通過，咩明日大嶼，輸入內地醫護，強制抽港人dna...全撚部過曬，到時先黎醒，先黎抗爭，最後又要屈服，為咩撚野，真係睇到火到撚埋。燒燒燒，燒你老味咩，我只知每個人應該有獨立思考，唔係邊個邊個講就唔撚用下個腦諗下後果照跟，咩人都可以隨時俾人收買，俾人捉痛腳或者諗撚錯。香港人，醒下啦！

見今日風向咁勁，post返Solomon Yue對總辭嘅睇法俾大家冷靜、參考吓：

Solomon Yue: 不支持泛民總辭

共產黨唔夠膽DQ嗰四名議員係美國佬辛辛苦苦為你地爭取，如果因為浪漫主義連議席都唔要，咁又係咪倒米呢？

言下之意即係你都認同泛民總辭係有機會令到美國加大力度，咁點解唔試下做？

我明白你會覺得泛民留起議會仲有少少既作用，咁但係既然有一條路可以加速攬炒，why not? why not now?

好UN耳 意見唔同就分化
咁樣既民主穴係不了

當初講嘅兄弟爬山各自努力？
２０１６黃毓民講果句？慳啲啦屌你老母

露出馬腳

因為機會唔高呀，美國幫香港牽涉太多利益關係，香港唔可以變到一D價值都無。美國幫香港係要有代議士代表香港發聲。

暗黑兵法

泛民喺度就唔會惡法就唔會通過？

朱heidi都認為要總辭喇

巴打睇得出你都係好有心

不如棄明投明 來我地香港派呢邊

效果等同當年冇啦啦一堆人出黎叫人射白票落海，實際效果只係益左對家，都唔明點解仲有香港人會中招...土共招式其實來來去去都係果幾招

大外宣、分化、滲透⋯⋯

佢自己做個街站民調 支持反對各一半

投票啦，我絕對同意民意授權，如果香港大部份人要佢哋總辭，咁都要順應民意。

最少應該一兩個辭

立法會要三分二先過到架喎，泛民家陣仲有否決權。。。

你地可唔可以樣樣都支共左先

如果係支共入你位 有冇諗點解人地會咁易就「我進來了」？

有d核心問題我地始終係要去面對 樣樣都推落其他事情度 而唔正視問題 咁同中國人有乜分別？

2020真係精彩嘅一年

唔缺席，唔岀賣選民投讚成就係囉

洗唔洗我貼投票紀錄？

你老尾，少一票即刻冇埋否決權，到時就真係留都冇撚用

唔好再講呢個「用處」喇清

國安狗都會笑你呀

好 咁我誤會

因為咁就唔要否決權？？？？你呢個講法，意思係35+都係冇撚用，到時都人有卜街玩野，所以就唔好攪35+？
我只知道，對家最想我地個個咁諗，一盤散沙

35+不嬲都係泛民喺有本土不投泛民嘅風氣下用黎呃傻仔投埋泛民咋
話DQ你就DQ你
點樣35+啊？

真成日話中共搞分化 永遠好似唔洗思考咁 依家中共明set個假議會等你地加持佢 你為左十皮人工去中伏 仲話返人中計

戴耀都講左35+係呃尻你地 你仲打飛機訓醒啦 仲否決權 直入附件3啦

連登仔開心啦
689手足嚟架

對家亂dq你，全世界睇到可以有理由出手做野，咁就有意義啦。
自己放棄唔撚do, 攪到樣樣通過曬，叫人點幫？？？

係泛狗面前 邊個唔係係著明熱狗賤種燒山都係啦

不如你search番資料咩議案先需要三分之二通過再講

16年DQ唔係DQ?
今年DQ唔係DQ?
一定要DQ你現任嘅尊重泛民議員先可以幫？

人地舉美國旗你泛民又捉鬼搶人支旗
叫人點幫？

世柒: 我要泛民喺議會入面篤眼篤鼻，why make their life so easy ?

推

cy 係手足黎

689 好識玩政治

指條岩既路比你地 你地就會覺得係錯行相反

如果話立法會冇用既應該下年立法會，區議會都唔好玩
反正係咪都比人過晒d法案，留係度有咩用
尤其是區議會，好似condom咁，政府理都唔理

議員除左開廢會之外，仲有好多身份上既便利，凈係有得去探手足已經好過無議席既普通人

quit左後果可以係irreversible，唔似你返工唔撈下星期再返過，成年冇得你玩，任人打冇得還手，議事規則乜都任人改，到時35+入返去都冇撚用

唔認同人大，除左留同總辭中間仲有好多空間
唔覺得quit左，得兩日頭條有咩用，自損一千，人地血都冇扣過，有乜意思

認真咁諗，你真係覺得正苦保皇唔想你走？

佢真心和泛民同一意見姐

唔總辭又無能力阻止議案通過, 留係個度, 大動作又被人拉, 小動作又無用, 從來無正面回應個問題

你係咪嚟倒米㗎

如果下次譚耀宗講，預料泛民不會自殺，狗且偷生，咁泛民應該點做？

35+系沈國師 not 戴國師

你講咩呀？？？

港獨之父唔係浪得虛名

聯署支持封殺微信同TikTok

爭得一兩票有撚分別

否少一票就唔夠三份一，冇左否決權，立會可以任改議事規則，俾你下屆入到去都冇撚用

有ching答咗你"不如你search番資料咩議案先需要三分之二通過再講"
search咗未啊

少一兩席都過啦嚇鬼

我知唔係全部都要三份之二過，但重要議案都係要，例如修改議事規則，政制改革，DQ議員，唔通呢d唔重要，可以為左啖氣而放棄？？？定係對家叫我生，我地就自動自覺去死？？？

其實你真係去了解下個投票玩法先啦
政改要三分二
但一年內基本上係冇可能
其他你講個堆野全過過半數甚至唔洗經立法會都可完成

至於修改議事規則
而家仲修改黎做咩？